GME BB AMC 咁多位股東你地並唔係一無是處 上星期個市仆直令大家撈左好多平貨

SORRY 食左你地人血鏝頭

121撈左d tsm